想放雙mon, 張枱點放好?

間房237x219cm
床已買，冇得改
枱未買，諗緊買咩size好同點放好
想放到雙mon，諗住係27"mon 加個打直放既mon

方案一，張枱可以長啲，咁就放到雙mon
但係床同枱既距離得47cm，放張電腦椅係到唔知會唔會好逼

方案二，張枱細啲，咁放既話張電腦椅就一定夠位放，坐都坐得爽啲
但咁可能放唔落雙mon，同埋枱腳會頂住最左個格床底櫃

求意見~

上下雙mon 解決ed

方案二 右邊個mon凸出張書枱外面就一定雙mon到

方案一用張細啲既椅點睇，偏向想張枱大啲，放到多啲野

兩個LG 27吋 加埋都係123cm 擺到落你張140cm枱

兩個Mon mount 牆得唔得？
換張窄d既枱淨放keyboard 同mouse

你間房唔洗書櫃衣櫃？

方案一就算你坐到，每次坐入去個下都好辛苦，仲要冇得移動，好大機會後悔。

方案二將就下，2個mon，1橫1直，or個mon出少少界得唔得。

將張床向上發展啦
Ikea有一啲 上床下工作空間 啲床架

同問

上下MON 都得啦

衣櫃吊係床尾

冇乜點買書，其實都可以唔洗書櫃
可能吊幾塊牆架放係電腦枱上面，都放到幾本書

方案二會頂住一格床底櫃，咁就曬左一格櫃

床已經買左啦，冇計

1的話張電腦櫈會好逼

2會好D
斜斜地就一就

好撚簡單啫

方案2.1,
張枱訂造
枱板廷伸到成個床尾咪得囉,
比我就床尾部分短身d

2.2.1,
一隻moon 床尾上牆, 一隻moon 放枱
2.2.2,
用雙moon moon臂, 一隻凌空, 一隻放枱

定係方案1，張電腦枱唔好60cm咁寬，換窄小小

枱其實50都好夠用

方案2, 用雙mon支架， 咁咪夠放2 個mon

上下格床

好似大部份人都支持方案2

買張轉角枱

你一定後悔

台50係"剛剛夠用"
點都唔會"好夠用"

呢個好方案

咁方案2既話張枱幾寬好?

2,利申1

即係L字枱? 電腦椅都好似冇位放

你張咩床 ?
油壓床要升起?
如果唔需要升起, 張台既 "台面塊板" 可以係床上面, COVER埋張床
因為床矮d, 台面高d

張圖畫得唔好，間房219cm, 張床203cm, 已經冇咩位放板

咁就會頂住最左格床櫃桶

其實就唔要張凳
直接買張大既枱
咁你起身就可以坐係床上
然後買個床上用既靠背

方案一你行開行埋張枱果陣張凳應該會成日撞到張床

床低

巴打後悔緊?

2啦 電腦凳向後有野頂住晒真係好唔舒服

2, 可唔可以用九臂架吊住張枱？ 咁就唔會頂住個床底櫃

建議你買高架床
上面比你訓
下面擺枱
完

樓主已經買左床冇得改

扔咗張床佢

樓主用咩軟件畫架

個D靠背其實唔舒服

一係靠住牆坐

同埋床高限死左 唔知樓豬咩身形 又要配個岩高度既檯

樓豬瘦就應該多d選擇

2先，一個moon擺枱面、另一去老深買個吊臂活動架裝喺枱同床之間，咁就可以攤喺床上面再反個moon過黎睇戲

L型台 放哂2個MON係牆角

用緊完美解決方案
樓主仲有需要再蒲頭我先po相

間房細到咁仲要買張雙人床